今日無初步確診????

今日無初步確診????
無人去攞五千蚊???

多到未數得晒

唔係50咩？

咁快回落 我點賺$5000啊

聽日100個都似

咪係 諗住成家中 起碼袋兩萬

君君話初步五十幾

聽朝十一二點會再有消息

今日少好正常 星期日檢測不嬲都少好多

$5000生效咗先去驗